［求置頂］全民自發真三罷必須加快進度！！！

大家係咪唔記得有班人好落力幫緊我地擺街站，做文宣，搞工會？個tg group而家先得7萬人，邊個未入快啲搵返自己既工會填form申請！！！

香港人簽聯署可以一日簽幾萬，點解入工會就唔得

唔好懶，快啲做，你hea緊既同時班黑警已經暗地裡做緊野，早一日搞得成就可以令被捕手足受少一日苦，好多手足等緊我地

‼️二百萬三罷聯合陣線網頁‼️

♦️想搵返自己果行既工會係網頁search keywords 就得喇🔺

👉🏻網頁

街站可用文宣：

誠招文宣手足幫手整文宣❤️
將你整既作品pm @kwongfukheunggong_hker

籌備工會支援 請聯絡 @historywillabsolveme 或 @sellbbq
其他查詢 請聯絡 @proundtobehker 或 @sugdh
———————————
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
FB
IG
網頁

推

啲女議員係咪好好j? 望下啲相睇下你仲j唔j得落

推！！！

唔好俾啲狗屎垃圾post 上熱門 快啲幫我推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

Push

推，入公會

搞手好辛苦 幫幫手

喂我仲推得勁過你

幫推唔該，熱門需要行動po

屌你老母熱門未

屌你老尾個po沉緊

係咪話題唔有趣唔煽情就無人想討論無人推

垃圾連登仔

真

屌你老尾

on9得我地兩個

個tg開左咁耐得7萬人

屌

On99咁推撚左四頁

放棄

你聽日再開我再幫你推

好撚sad

我而家開po你幫推？

聽日再黎啦

Pish

推，會費一早交哂仲係得咁少人仲話有200萬黃絲？

望下個熱門知咩事

開咗sor😂得閒幫推啦

推多野

林鄭支持攬炒，唔清算黑警就大家鬥長命，繼續亂。

幫手推
但想問工會主張的是什麼？
係咪目的以各行各業向政府施壓？或替同業人士發聲？

可以咁講，長遠黎講係想保障雇員利益，避免受到不合理對待。但現階段最想係盡快籌劃全民三罷，癱瘓社會運作，直擊經濟春袋。

推post唔好用不推文回覆，唔該晒

1.19 15:00 天下制裁大遊行
行動宗旨同元旦大遊行一樣
不遲到
不插隊
不屌狗
不食花生
不忘初衷
仲有最重要不捉鬼

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

0119

tg 7萬幾人 但當中只係得1/7 人數入咗工會咋

push

推推推推推推

真心唔明工會已經講咗兩個幾月大遊行都咁多次
仲咁少人入工會

0

pish

Tui

但真係要有把握 夠人數先做

攪好工會先

Push push
加入工會 全民罷工

入工會

和理非，真係要做啦

上去

和理非，出黎啦

推 入工會

大人唔敢衝
抗爭靠罷工

大力推

唔該(鍵戰)返返去抗爭101先啦->遊行集會。1.19 遮打道見

五大訴求，缺一不可

正確風向 大家幫手帶